考車一問

如果路試fail咗排快期要幾耐㗎？

同埋程序大約係點？

半年
再比錢 補堂

排快期 好似十日倒已經ok, 可以俾錢人地幫你抽 之後去長沙灣交返考試費就得